一人一件對住老細做過最癲既事

係老細房偷偷放低辭職信

打j

正想講

老世話我我即刻串返佢
（不過係last day前幾日先敢 ）

巴打你老細好撚正？

準時收工

辭左職無撚敵

老細係電腦白痴，佢有次首頁被綁架，叫我幫佢整。

整電腦時，我偷睇佢瀏覽紀錄，都係澳門首家線上賭場網

召喚五十肩 肩哥

老細返工唔睇片仲有咩做

腦細之前生左個女
嫌麻煩要餵奶，換片
成日自言自語話可唔可以自動化湊仔

跟住我就話：既然唔想照顧，一早射埋牆咪得

利申：已經抄左腦細魷魚